肺炎就緊係留係屋企啦 仲有邊個會出去投初選

答案係！！

。
。
。
。
。

。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
唔係李斯呀
比佢抖下得唔得
答案係我同你呀

PS記住帶齊野 唔好做傻豬豬呀

約埋男女神去嘅話
話唔埋仲會有意外收穫添
到時啦喎

齋諗都咁開心你唔係唔黎呀
講咁多廢話都係想你去投個靚票啫
香港人一齊投票啦

咁點解要停課
點解要wfh
點解取消書展

目的係等d人唔洗長時間咁係同一個空間到增加感染嘅機會
我明你想講咩
但係投票個陣都係對一對你資料
然後掃個QR code之後都係自己搞掂
十分鐘都唔洗個個又戴曬口罩嘅話
一定唔會好似學校公司個d咁易瀨野嘅

有緣見到依個po嘅你記住去投票呀